屌人散水撚嘅我好想問幾個問題

1. 癱瘓機場目的已經達成，航班取消同埋為經濟帶嚟打擊
2. 已經製造社會輿論，包括香港定國際
3. 今次喺無full gear情況下做到不受傷不被捕

咁究竟邊個位係失敗？如果唔走嘅你諗住做乜？行動升級？你係唔係諗住衝入去先？唔係嘅你同鳩坐有乜分別？

811

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

原來無人答到
咁屌人散水嘅人你想做到啲乜？

我今日有入去，六點幾有份逼巴士出番黎
我想話係入面電話真係收唔撚到，打唔到電話又上唔到網
只能靠家人朋友whatsapp send黎時運高經過某啲位先睇到
我地上唔到網fc，打唔到電話證實

而我地好多人就係聽你地講話射波喇入機場喇
我就真係番番下工走人既
乜鳩gear都無仲拎住返工袋著住裙同高跟鞋
如果真係有狗清場我地點撚樣擋

我地就係聽左你地話射波都入去
而家到頭黎就走黎屌鳩我地散水
屌你老母咁下次我地仲入唔入好啊！
唔入就唔駛畀人屌喇係唔撚係啊

樓豬sorry錯手按左負皮

負評唔緊要
而家太多分化狗不停挑釁情緒，不斷分化抗爭者
你唔信佢會喺機場放tg就等同你唔信佢會喺密封地鐵放，佢哋已經無晒底線嘅時候，點解我哋要喺目標達成嘅情況同佢磨爛席？根本講唔通

走又屌人散水撚
唔走又屌人戀戰

係嬲係激氣，不過下次要人我都會再出

根本上和理非同勇武都唔應該教條主義，一定要因時制宜
你清楚知道自己每次嘅目標係乜，而唔係非做到常規任務不可

原來屌人散水撚嘅係無point㗎
咁點解要認錯話自己散人水？下次未唔敢叫人走囉，無人敢叫人走，乜嘢人最危險嗱

1. 你癱瘓機場最終目的係乜？自己諗。勇武手足依兩個月抗爭左咁多日，比人拉既手足超過六百人。依家只係為左一D流言又散水。

依家講緊係長期打擊，如果癱瘓4-5h就可以逼令到政府跪低。咁我相信唔會有兄弟自殺/重傷/流血，被補。

2.社會/國際輿論既持續性唔夠。可以係一日號召到咁多人，係因為昨日黑警又再激起民憤。我地應該要食住個勢上先係最合理做法。

同埋，如果你狗，你地散完水仲要講明知道再會去機場玩。你估會唔會係周邊瘋狂Stop and search 玩白色恐怖？

3.咁每次出去夢遊1，2個鐘都可以保持到你口中既三不。有無意義先？你做既示威帶唔帶來到效果先？

在我角度，其實屌鳩你地散水撚既意思係指，「你地傳一D未撚經Fact Check既野去製造不必要既恐慌，而且叫人散水。」

自己嚇自己。三軍都未對峙就走撚定先。

我明白機場係知地理上極不理想，但至起碼果陣係仲有巴士/同機鐵，亦都明大家出於好心。但希望大家既分析係建基於事實，並不是流言。

依個世界沒有如果架，如果連咁多人既和理非都要咁驚就以後唔好去搞機場。以我所見咁多個Post都無人話要衝擊。

1. 同樣地你估坐到六點同坐到十二點嘅分別會唔會好大嗱，既然今日航班已經取消就唔再有死留嘅價值。同意抗爭唔係幾個鐘就搞掂，但要長期抗爭，即係要預咗日日或每星期都要有嘅抗爭，除咗理念重要外，身體體能亦好重要，既然已經做到目標就好應該再做啲有利自己嘅嘢，例如減低風險同埋去休息，防止被捕同受傷。

2. 認同呢個係幾個大議題嘅情況推更多人出嚟，但我相信大部份都係和理非或想休息一日嘅勇武手足，即係其實今日可以做到正面對抗嘅動力根本唔大，既然係咁不如早啲走，何樂而不為？

3. 做到效果，就係盡量保存戰力維持長期抗爭，成效係點就各有各睇，但我見到嘅係更多人對勇武少咗抗拒，更多專業人士願意放低身份上前線幫手，結果論嚟睇的確未有明確成效，但另一角度睇，抗爭能力已經壯大咗，政府亦係最擔心嘅係專業人士呢啲中產投身抗爭，因為個影響將會大好撚多。

事實喺未必證實之前都係流言，正如上幾個星期已經有人爆25狗扮抗爭者挑起問題，前兩日我哋仲信係有人放流料等抗爭者自己分化，但琴晚證明咗呢啲流言就係事實。喺呢個情況未必所有流言都信，但無必要冒嘅風險就唔應該去冒，當你發現係真嘅時候就為時已晚啦。

依個永遠都係留守撚同散水撚既價值觀非常不同既問題。

雙方永遠都係對立，互相永遠都唔會認同。所以我都唔再將焦點放係留定走既問題。因為永遠都唔會嘈得完。

但去到最後只要大家屌撚完鬼，最後都係出返黎抗爭我又覺得無問題。床頭打交床尾和咪得囉，有時都有人屌鳩勇武磨爛蓆喇。

你永遠都預防唔到有幾多人/事係去阻止你達成目的，如果乜都要驚一餐咁真係唔洗再抗爭落去，去到最後大家咪又係固步自封，原地踏步。

個重心問題係，大家要繼續留係個制度/法律入面玩（散水撚）？定係要無底線，寧為玉碎 不為瓦全（留守撚）？

我同你係永遠都解決唔到依個大眾既心理關口。

我反而唔會將佢對立嚟睇，而係因時制宜，唔好將兩者立場同想法完全排除，如果只堅守自己立場唔理其他人，將自己相信嘅嘢成為天條，其他立場嘅人都唔可以侵犯，咁只會係另一種教條主義。

正如今次機場咁，大家理性啲去睇就會見到根本留到6點同留到12點根本無分別，如果係因為教條而強逼自己點都要留，咁只會係盲目同唔理性。

每個人都大把野屌，依個先係無大台最可貴既地方。唔係一言堂。

大家係連登互屌完跟手仲會繼續出黎抗爭，咁先叫做不割蓆。

我覺得今日最成功係令連仔做野

冇人話大家搞到航班取消唔叻
但係唔好因為任何未經證實消息而不斷叫人散、拉大隊走

第二次再出一定唔會再有咁多人

其實斷同開網絡好易
要清場都好易
要飛機飛去第二到都好易
有無諗過若果唔走真係會清場同捉人？
今日就係證明示威者無警察就最和平
跟本係因為警屎先會有暴力出現

事實喺未必證實之前都係流言，正如上幾個星期已經有人爆25狗扮抗爭者挑起問題，前兩日我哋仲信係有人放流料等抗爭者自己分化，但琴晚證明咗呢啲流言就係事實。喺呢個情況未必所有流言都信，但無必要冒嘅風險就唔應該去冒，當你發現係真嘅時候就為時已晚啦。

因為無人就唔去？
即係目標係停一日機場？

今次準備唔夠 淨係得個人入咗去
你叫我過夜唔係唔得

不過同我同行嘅朋友都無呢個念頭
最後如果得一兩千人過夜, 其實有風險

下次大家會識do, 起身帶多條底褲同尿袋先

點解散水撚唔屌得？有成果=唔比屌？咩邏輯？

利申在現場

4點開始咩消息都未證實就響現場見到大量散水撚舉晒牌叫人走，又話前線有共識5:30走，但根本係take news，自己淆底就做謠唔撚抵屌？

再講多樣，屌你老母成班驚撚到塞住晒樓下機鐵，的士、巴士站，知道冇車就徒步行出東涌，講緊係成萬幾人咁做，屌你過程係一個警察都未出黎，草木皆兵羊群心理到咁，唔撚使反省下？

唔係目標只係停一日
而係唔會再有咁多人癱瘓到機場

有無諗過狗可能就係見到今日多人走甩，先放棄圍捕?

咁即係總會有第二日
若果第二日就唔會多人
咁即係無可能第二日癱瘓到機場

咁即係點都癱瘓唔知機場兩日